屌你，毅進仔睇著老解執垃圾都唔幫手？

痴撚線
毅進仔大撚曬呀，老解唔係忍下？

散仔有槍, 老解無

因為毅進冇野可以輸, 所以可以涼冷氣睇老解做野

仆街，老解過去打柒班黑警啦，咁撚串